支持騎士反CUP 集氣POST!

聽日LBJ一定會大爆發CARRY大家
追番1場先, 之後3MORE TO GO!!!!!
主場今次機不可失!!
一眾騎迷一定要集氣為JAMES 加油!!!!
希望其他隊友都生生性性唔好拖累

推